準 備 裸 辭 揮 手 區

下個月裸辭
覺得係時候要轉環境轉行
再遲就會仲難起步
因為轉行等於做頭黎過

係呀
趁後生做

我差唔多情況,
一開始真係好驚
而家個心定左
一路搵工更加肯定自己冇做錯

加油巴打

今個月

已辭
下個月 last day
之後先慢慢揾

恭喜晒
我都想不過未搵到方向往
唔想再做零售

準備遞信

已辭

廢青咗大半年

上星期遞左
下個月 last day
仲未開始搵工

有無巴絲全職freelance

前日交了信

上月尾裸辭 想抖下 點知有份工好急要人 又幾好paid 旅行都去唔到

裸你老母

呢啲唔叫裸辭呀嘛

本身返緊物管幾個月，興趣不大就準備考返個證劵期貨試HKsi做金融，咁好唔好一考到就quit or邊返邊搵工？但怕射唔到波去in新工
煩腦中

大家咩情況吓先會裸辭

裸辭左1個月先搵到工，但冇後悔過
有後悔自己忍唔到，本身應該騎牛搵馬呃多一個月糧

我個fd辭左職 到今日成個人懶晒 已經無得救

急住走(未過試用想即走)
頂唔順份工
急病
想放假
有父幹唔等錢洗

空白期好耐???

已經決定走人冇咩經濟壓力咪走
次次見工都要射波/請 AL好似好唔方便
分分鐘見完俾人玩一輪哂埋日 AL

師兄搵邊類型呀

深紅芝士又係你
我專科就唔自爆喇

AGGER

大家通知期點過..
我大佬好似發神經咁.
黑哂面.
心諗辭個職姐.殺佢住家咩 ON9

洗撚理佢，交左信就有金身保護

返埋今個月可以抖下先再上路

返到五月中變返自由身

Me too
而家都係retail frontline
真係唔想再做
加油巴打

做咩唔搵工

騎牛搵馬是常識

同埋病呢D 話唔埋

月尾遞信 忍多個半月

我覺得要做好準備
特別無父幹好似我咁

裸辭前都要有planning
儲定錢要prepare 最小都預大半年生活費
等自己個人心都定D
慢慢搵工都無問題

同樣月尾遞信

得咁小人諗住裸辭

裸左

巴打而家搵工進度如何

我裸辭左 計計下得十萬左右旁身 勁撚淆
不過係因為精神壓力有同埋唔想咁耐都做同樣既野

想出去睇多啲 廿二歲仲叫後生

我有個同事辭個職，通知期俾大佬當住全公司屌。
黑面已經好好啦

戇鳩 呢啲大佬唔要好過

辭得岩

諗緊裸辭定繼續做，新工番未夠一個月，唔洗通知期

真係走既話，你認真睇清楚合約，仲要同HR傾
我做佐四日，以為一日通知
點知合約寫要一個星期。
走完先同你講
依家仲要倒貼補水

其實今日先話諗住辭職，跟住即刻拎左份員工守則睇，一個月內辭唔洗通知期

如果我係你，咁快已經諗唔做
我會係最少通知期內唔做
拖耐佐就要好長通知期
仲要係通知期受氣

你講得岩，速戰速決，廢事煩

好掛住裸辭生活

月尾ladt day,
4月真係一個好月份

岩岩遞左信，番埋今日👍🏻

辭已裸 冇儲錢 但返到好大壓力

你份contract有無試用期？
有既話 第一個月無需通知期 即日走
就算份約寫左都無效 （因為佢既合約條款唔可以差過僱傭條例）
係咪hr呃9你呀？

準備食完飯遞信 好緊張

合約寫三個月試用期，試用期內要一個星期通知

唔可以 差 過法例，咧樣好難講，因為變相佢炒我又係要一個星期通知
但依家我一定係最差既情況

👍🏻我遞完信果陣勁開心

我上勞工處個網，話試用期頭一個月内，唔洗通知期，唔洗代通知金
一個月後就有分合約例明同合約冇例明兩樣。

好在我未俾錢佢，我諗上勞工處明明先

尋日遞左，大老當堂頹晒

第57章 《僱傭條例》 ── 第6條 以通知終止合約的情況

(3A) 凡在書面或口頭僱傭合約內明示議定該僱傭屬試用性質，合約並訂明終止合約所需的通知期，則合約可按以下方式終止 ——
(a)即使合約已訂明通知期，任何一方仍可在該僱傭的首個月內隨時終止該合約，無須給予通知或代通知金；

感謝你

係，即刻成個人都鬆哂

唔洗客氣

有十萬都淆？
慳D 起碼用成年

無儲錢又幾勇wo ching

大家認為要儲幾多先夠

我都想裸辭，儲緊錢
我返緊呢到，就算請左病假（真病）都會係咁收到老細whatspps叫做野
年假又要晨早請....
唔知點搵工

尋日last day

夠用幾年

唔做野d 洗費真係少起碼大半， 可能真係得

上份工辭職後hea左3個幾月，用曬啲儲蓄
新工未過試用，但好彩自己當初冇留低，之前份工真係狗也不屌

己辭，睇老細加唔加人工就知辭唔辭得成

我之前做得勁sad 都有一刻衝動要裸辭
但冷靜番落黎就同自己講 搵到先辭 唔係揸兜咩？
利申 有offer 下個月返新工

人地搵你見工盡量約放工見 你有料佢實等你
加油呀ching

射波都去見啦，都備左走囉

十萬點會唔夠.
咁我係咪無資格裸辭

除左呢個大佬戇鳩之外.
佢身邊個擦鞋仔都好撚煩.

準備走
廿萬積蓄 要比家用
廢青想轉行又無新方向

fg工程狗 翻左5個月準備裸辭 頂唔順 日日翻8收23 人工雞碎咁多 星期一遞信 好緊張啊